人民日報—特區政府應該強制香港同胞接種國產疫苗

屌

啱，唔打唔好話自己係中國人